[投票] 大家讚唔讚同擺閃卡上黎報復出軌既ex女友

分手之後擺人床照裸照閃卡同身份資料上黎公審 加送甜故
大家一齊引發網絡欺凌同威脅事主
我要佢身敗名裂 冇仔埋單 殺雞警猴

唔係咁好囉 散左就算 何必搞咁多野 瀟灑轉身走

真實例子：
誤會另結新歡 廚師涉恐嚇逼復合 女友裸照放高登

圖呢

0

要有閃卡例子先評論到

比帽就post啦

• 「真係唔聽我電話？家做完呢件事，點解我一啲都唔開心。」

我覺得條仔好恐佈 唔正常

擺到明唔正常